十萬蚊點滾大佢好

小弟剛出頭 畢業一年 有十萬蚊儲蓄
最近拎左去做定期3個月3% 已經好心足
諗緊依筆錢定期完點投資好

希望大家指點下迷津

🐻🐮

邊撚度有3個月3%

定期完再定期囉

儲6萬定期，4萬元就要用來投機
美股就一股一股，本金少都沒問題

葡萄牙世界杯冠軍

去澳門1晚可以變100雞

all in利

3個月3%
真心留名跟機揾食

拎5000蚊出黎返大陸

“年”利率3%

訓醒未

即係10萬定萬3個月後有$750

定期

星期一all in 牛

爸打一年就儲到十萬咁叻仔
月入幾多

剛出頭就

拎5萬定期擺中銀12個月 年利率2% （當儲錢，一年後黎拎番出黎5萬1）

再拎5萬玩下股票（要輸得起）

有無得諗

失敗者先做定期

星期一all in 307牛 不解釋

過大海最快

買2800/reits啦

All in beer

Bear

熊都面曬

買左份基金 10萬蚊本 每個月收息$75x 但要一年後先可以拎返出黎

俾我投資

邊度

all in英格蘭世界盃冠軍

講真，十萬話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買九萬九千五百蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到10000隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

若要生活好

十萬就唔好搞咁多野 當儲蓄後備
揾多十個先投資

樓主筆錢有咩目標? 抗通脹定發大達? 相信唔同目標有唔同玩法吧

定係貪心地「最小抗通脹最好發大達?」咁有啲難度喎

畀著我第一筆穩陣啲好，心理上舒服啲，下一筆十萬先駁老命

冇可能

留名學嘢(((ﾟДﾟ;)))

Wow

萬里死左無得咁玩了

今日買潘狗騎師王收息啦

All in牛

Lm

搵多幾個朋友，夾錢買樓，明賺

大概知你講邊隻。波幅大唔大？

買阿根廷債年息40%

買雪條

交俾我，一年後俾你一百萬

有無人po返出嚟，好耐無睇

有啲每月派息基金年利率9% 但有少少價格上落風險
有啲儲蓄戶口放耐啲年期都可以有5-8% 一年
你可以搵搵